{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 유명산골펜션(유명산자연휴양림계곡인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 予約に関する事項が案内されています。 予約人数が追加される場合、予めペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペットが許可されていないペンションには入室を拒否されることもあり、そのため払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 次のお客様のために入室および退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺の施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失されたりした場合、宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室の際に特典を受けることができる一軒家の客室もあり、家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。 フットサル場、バーベキュー場、カフェも利用可能で、駐車スペースもあります。 ペットと一緒にいる場合、追加料金が発生し、渓谷が近いところに位置するペンションなので自然を楽しむことができます。 周辺には羊の群れの牧場、遊歩道、休養林など様々な楽しみどころがあります。 バスでのアクセスも便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペットが許可されていないペンションには入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設で何か損害を与えた場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設で損害を与えた場合、宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で自分で用意した炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内での個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や特典が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場、カフェなどの施設や特典が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような楽しみどころがありますか？",
            "answer": "周辺には羊の群れの牧場や遊歩道、休養林など様々な楽しみどころがあります。"
        },
        {
            "question": "交通手段はどのように利用できますか？",
            "answer": "周辺へのアクセスはバスを利用することが便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 530
    }
}